有個朋友入藍店買口罩

平時佢都係反共 支持黃色經濟圈 抵制藍店

但一見藍店有口罩就走去買 冇人格冇堅持

應唔應該同佢絕交?

武肺背後嘅第三次世界大戰：諜戰丶生化戰丶經濟戰

邊間藍店有

所有藥房

又想分化？拉

私了

拉